恒大VS仁大 2間私立大學學費相差6.48萬元

恒生管理學院獲行會通過升格為大學。現時恒管設5個學院，包括商科、傳播學、決策科學、人文社會科學及翻譯學，提供17個學士學位課程，包括較受歡迎的工商管理、新聞及傳播、文化及創意產業等，入學最低要求需中學文憑試中、英文3級或以上，數學、通識教育及一科選修科則需達2級。

2018／19年入學的本地生4年學費為34.2萬元。

貴到仆街